𠝹手點止血

如題

𠝹完又要止咁𠝹黎做咩？
仲有𠝹手呢個行為好on9

用乾淨紗布用力禁實傷口
記得之後要洗傷口

記得洗左傷口先

啱啊 我都覺 咁唔止

禁實咪標血

有幾深
淺既話就沖下水先
再搵下屋企有冇止血既野 珍珠末果d
再搵綿花/紙巾紮一紮
再搵紗布/膠紙紮一紮

好似係咁做

岩架啦 用力禁實傷口十分鐘啦
記得墊高手

冇止血嘅咁點

唔洗係唔係會留疤痕

我都唔識
當年𠝹過唔係好深無疤
我無洗傷口的 可能因為傷口太淺

唔該巴打

搵野紮著先
手指舉高過心臟，施加壓力係傷口
如果過左一陣都唔得 就去醫院

我怕痛 未𠝹
唔想搞大件事
點轉移痛楚

點解要𠝹

以為有圖

夜啦，訓啦

啱啱失戀
我俾晒我可以俾嘅嘢對方

好撚痛
屌1999

搵中醫針灸代替啦，或者行石春路，應該都會痛

平時我應該會笑
而家笑唔出

𠝹有咩用

𠝹得深 手指舉高過心臟
都可能未必有用
我試過用左野止血，都流左成半粒鐘血

失戀姐 唔洗𠝹手
會成為過去的
𠝹左手一定會後悔

個廣告攞景

而家心好痛
on99覺得𠝹手可以轉移焦點

做我sp報復

我唔想佢成為我嘅過去
我想佢係我嘅現在同未來

最多比個屎眼你玩

做我女友一定唔後悔

𠝹刀冇用架傻仔
入廚房拎把刀 唔洗一定要割脈
落刀果下唔會痛 反而舒服
當你冷靜左就好撚痛
有痕

打直𠝹大動脈啦

屌你老母亂話人sp死全家

𠝹完手咪又係on99咁訓起醫院 又諗番起衰野
邊到轉移得到

咁可以點
屋企人瞓晒 想大喊一場都唔得

教唆他人侵害人身條例 各位小心講野

我以前都係咁話人
但係我連打橫𠝹嘅勇氣都冇

雞絲應下我啦

唔割脈割邊

手指甲

收皮啦屌你老母死狗公
唔撚差在吠埋啦 垃圾狗

流乾晒佢啦

你都係搵痛忘記心痛姐 呢d就係後果 4年都重係到

好似冇咁痛嘅死法

飲酒 飲完就訓陣覺

咁樣記住佢唔好咩

𠝹手唔流血你𠝹嚟把撚啊？

醉左一輪
再飲就冇醉到
越飲越清醒

做咩呀 好驚呀
同你講如果樓主有跟你咁做
呢個post呢個言論足以令你入罪
侵害人身罪條例212
唔好以為上網講完無手尾

淆底怕死想止血

m巾

死唔去

唔好傻
只係會記得點解自己咁撚on9要咁估

屌 一言驚醒夢中人

傷害自己對成件事無任何幫助

你想逃離事實既就飲到醉大覺訓啦

諗下珍惜你既人

係廢話但唔想你後悔 stay tough

個傷口幾靚喎其實

所有𠝹手post我都係講果句 驚乜春
都冇一個夠膽𠝹
我淨係見到你好撚核突想引人注意 不過人地唔理你

有無失戀過來人分享下點走出陰霾

冇錯 你而家係向到一直諗自己係最撚慘果個
冇用架咁樣
我知你一定聽唔入耳
加油啦

我好掛住佢
個心好痛好痛
眼淚流左四個鐘
好想轉換一下自己視線

On9

返工 朝7晚10冇停手

我都知 我以前都係咁話人

有人問起點解會有好撚難答架
喂。你負能量咁重 有冇野鍾意做架
打下機啦 帶耳筒開到大大聲

要返學
有d科同佢同組
點面對

屌你都廢事，有咁多種方法去轉移視線你唔揀，係都要揀自殘。你𠝹完佢會返嚟咩
真心你都唔愛你自己，憑咩要人愛你啊

想問一聲樓主幾歲
講真寧願你劈酒劈到冧低好過𠝹手
你依家可能覺得冇所謂，但過咗去就會覺得自己點解咁on9要比條疤自己

btw I know that feel
有口話人冇口話自己，同佢分咗手之後太辛苦，走咗去食煙

𠝹手都唔會轉移到
知你實會聽唔入耳
試下用耳機較最大聲聽歌
加油

為左佢del左game
兩個月冇打

你知你on9就得
呢到冇人直接幫到你
最多字面上屌下你
4點都黎啦 去訓啦

過來人經驗 咪撚𠝹
一段時間就後悔
而且跟一世

我明白而家乜都聽唔入耳

我愛自己 佢都唔再愛我

會聾

轉換視線有好多方法

呢個世界無人係無左邊個唔得

呢段時間係難過 揾下野做唔好比自己亂諗

我都想瞓到

Down返隻game啦！
你自由架啦！
課金啦！

但係我唔想冇左佢

愛你自己就咪自殘啦

要止血咁𠝹黎做乜？多舊魚

打機唔課金係我人生宗旨

點解分手

好心一早放開我~~~~~~

咁做好傻囉

佢會唔會因為我傷害自己而返嚟我身邊

咁咪去打囉妖
點搞啊師父
我地講乜你拼乜
我地想開解你都開解唔到啦

咪撚傻啦，俾我係男嘅見到你咁樣，避都避你唔切啦，仲返嚟你身邊。係唔想放棄佢嘅，你不如諗下你哋之間嘅問題係邊，點解會搞成咁仲好，至少幫到件事。

因為我瞞住佢我有個ex係佢同學
俾佢發現左
嗰條仆街話我係佢sp

佢只會同fd講
痴撚線架 關我撚事咩
屌 煩住囇

感覺你仲好青春

我覺得呢刻你係唔甘心多過有幾愛佢

唔好諗到任何人咁重要

咁大個人要學識為自己諗下 唔好下下為付出哂所有

同埋愛情係人生真係唔算啲咩 人生仲有好多野值得你去睇你去做

屌 有聲

咁你gg啦

但係我已經付出晒
都係分手收場
可以點

我俾人咁屌過
同時咁樣屌過人

男人呢樣生物好簡單
你要佢番黎 只要整令自己 再吸引d
佢就會番黎

係佢放棄我喇
佢唔要我喇

有緣無份
呢d唔係你既 你有車有樓佢都唔會放你係個心到

下次唔好呃人 仲要呃呢d

真係咩
過去係我嘅原罪
我想重新嚟過都唔得

連登有愛
唔好放棄自己

我曾經都唔挽留人
但係今次我挽留左佢都要走

我知錯喇